Tap&go退款一問

前日用Tap&go上網買野，第一次話收款不成功，扣左一次錢後即退番。然後第二次佢話成功，之後又話失敗又無退番錢，最後張訂單都係無比到錢，要我再比。但都無收到退款，平時都過兩日就收到，但而家都未有 點算

無人開工
系統停頓姐

直接聯絡t&g客服
我都試過咁既情況
通常聯絡完4-5日就會收番款項

唔該晒Ching

前年steam退錢試過超過一個月先收到

咁得人驚佢話就話咩凍結14日但都唔知係咪退番，我又怕如果我再買過，但佢無退比我咪比左兩次錢